公開大學文職

Fresh Grad 第一年，想轉工。
岩岩收到OU個AO offer, 有無ching做過OU? 好唔好做？

幾錢

out 而家唔係跟政府跳point , 應該無以前咁高

以前係幾多嫁？

未firm呀

你有乜相關工作經驗？

未做過大學 之前份工都係教育類但不是相關的

職員表示，幾時有開過ao位

唔想爆全title 有ao兩個字就算啦

唔跟pay point,全部新入職員工跟pay range
以前每年加2次人工
而家新制就同表現掛勾，攞到B或以上先有得加人工，每年又會檢討薪酬架構一次，可以上調，不變或者下調(即係減你人工)
成個制度好撚濕鳩，appraisal攞B同A既準則好撚高根本無人可以做到 佢個目的係要確保所有人係C呢個評分，咁大學就可以唔洗加佢人工但有理由同佢續約

仲有間公司都好撚西，好多無謂既程序，做野又慢，之前話送ipad提高收生已經搞到一鑊粥

樓主真係勸你唔好入來做，你會好撚後悔

利申係度做左8年，中層位

想知再講多d

你留低你tg呀 我會add你

Title 係 assistant xx officer 你應該大致估到
呢個post salary range 係幾多？

lm

想知

想知多d呀！！
請問新入職員工個pay range 係？

點解你唔轉校做既？

Assistant xxx Officer = AO?

ou d人唔做野
應該好hea
利申讀過

唔係嫁咩？

佢的確無要求有degree, 但去in果陣個個都有degree

Ching可唔可以留tg傾下

下 佢的確有講話每逢開學就會好忙要OT
我之前份工都係因為ot太辛苦先裸辭左
而家收到呢個offer都唔知去唔去馬好 繼續搵工又唔知搵幾耐

Ching介唔介意講下你指既低係有幾低？我想睇下佢俾我個價算唔算低

咁叫極

難道你做過呢個位？

我都有申請左教大EA 但應該未咁快有消息住

唉聽完你咁講我好驚
但又唔想再hea係屋企

依家8大係咪都唔跟政府?

想再問問你呢個位到底係要忙d乜？

但我好多朋友畢業都係搵12,3k only
佢俾我個價高過呢度但無15k
其實係我當時唔知頭唔知路亂咁開價 點解我咁蠢

依D位要幾年先20K

咁老實講又唔會做幾年咁耐既

仲諗住入8大做

唔該哂你呀ching

入去儲經驗都OK掛

我係學生
你地部水貨ipad mini 2真係好撚廢
用唔夠2年已經成日hang
仲有成3年點捱過
仲有好心server廢就唔好迫我地用app 點名啦
幾百人一齊log in成日塞車

OU好垃圾